p牌轉正式牌觀塘運輸處

觀塘可唔可以去轉正式牌？

可以

屌你老母
咁都要開post
你係咪唔撚識睇張表d字呀仆街
俾你揸車出街真係累撚死人
你上翻淘寶淘牌算尻數啦
柒頭

淘寶

P牌過咗一年仲有冇得轉？